親，你還有300 萬已處理的選票等待出貨

你想送去哪？

喬治亞州，還是北卡？

都送

亲

送美國省算境內，不需要額外郵費吧？

對呀，親，都算國內。